对不起，妈妈

翻来看看,人生即是如此高潮起伏,原单纯的以为最亲爱的人,离我而去,而我却坚守着那些诺言……柏拉图说，若爱，请深爱，如弃，请彻底，不要暧昧，伤人伤己。 柏拉图说，人生最遗憾的，莫过于轻易地放弃了不该放弃的，固执地坚持了不该坚持的。 柏拉图说，我以为小鸟飞不过沧海，是因为小鸟没有飞过沧海的勇气，十年以后我才发现，不是小鸟飞不过去，而是沧海的那一头，早已没有了等待。生活就是这样，没有谁会永远陪在我们身边，我们应该学会一个人面对生活中的种种，虽然一个人真的好孤单，但我们依然要面对一个人的生活不是吗？一个人的路虽然不是很好走，可我们依然要坚强的走下去……走到地老天荒，走到夕阳西下……妈妈，我对不起你，但是你要相信我会幸福的……